孫慧雪為食煙解釋

同係廁所講x街會打冷震嗰個人有得fight

右邊條tb

食得好純熟咁

35歲嘅前宅男女神孫慧雪（雪雪），自前年12月大肚下嫁圈外有米男友Edwin(羅天彥)，去年7月誕下近9磅重磅B仔Riley後，不時喺網誌大晒萌爆baby相，有B萬事足。但日前上周五晚凌晨，化咗妝好靚女嘅雪雪，居然背夫瘟仔，約埋班年紀相若嘅男仔friend去中環蘭桂坊飲酒。「四皇一后」一邊飲一邊輪流食水煙，人妻high爆笑晒口，吞雲吐霧好happy呀！

樣子好甜嘅雪雪，自做咗新手媽咪後，因Keep住餵人奶唔敢修身，以往33C魔鬼身材，暴脹成一團肉，體重一度高達140磅，女神崩壞，曾患上輕度產後抑鬱。依家B仔8個月大嘞！雪雪謂開始半人奶半奶粉，加上嚟緊7月會開拍新劇，人妻即開啟瘦身大計。現時比坐月時瘦咗十幾磅，有返啲V面嘅雪雪亦開始放心出街減壓，其中一日更被本報發現佢居然漏夜外出，背老公瘟仔。

人妻玩得放

日前happy friday，靚妝人妻穿上長袖衫遮厚肉，近凌晨獨自出沒蘭桂坊。見佢去咗間露天bar會合三個男友人，雪雪點了杯cocktail，一女三男開心吹水，人妻被哄O氹，不時笑到瞇晒眼，風騷姣笑。未幾，雪雪位男性化打扮嘅同性好友前來會合，坐喺女神身邊。有密友相伴，雪雪玩得更放，索性將頭挨向同性密友撒嬌唞唞。之後大家傾吓笑吓又輪流食水煙，見雪雪吞雲吐霧手勢純熟，一睇就知有多年煙齡。雪雪食完水煙再煙駁煙「狂叉電」，估唔到做咗媽咪嘅人妻女神係個典型煙剷囉！開心gathering至2時許，雪雪發現有記者，開心「瘟仔大計」被撞破，人妻秒速黑面，再馬上偕同性密友「走佬」，九秒九打的返家。

採訪 : 李維隆、梁志明

擺明食開啦

卡勞開埋D低汁po

噴煙個張有啲似曾相識嘅感覺

扮乜撚野
仲細咩 小學雞先會貪得意試食煙
咁大個人仲試條撚咩

算把啦
我信你食開

Mk妹噴煙.jpg

食屎都唔關我事

Who cares

水煙

三十幾歲人先學人試食煙仔？
其實食煙咪食煙囉，有咩好遮姐

食咪食囉驚閪牙

食唔食who fuckin care
又結左婚

食撚到肺癌都唔關我事

手勢唔似食開

點先算食開

呢排見過真人，肥過閪

移花接木

食煙咪食煙囉
解釋真係核凸

群埋啲TB真係整撚cheap晒自己

食煙有咩問題
咁都要澄清
真係on9

食咪食囉 扮乜撚野都戇撚鳩

個娛記寫得好鬼衰

娛樂園真冇咩女唔係臭雞

比老公中出完食番口事後煙既雪雪

日日係街都大把人食啦 ，食咪食囉，有咩柒野所謂，又唔係當街做d咩，食支煙仔啫

大方啲認食開好過啦
四張都黎緊先話貪得意

呢條女又係好撚假

食煙食到雪雪聲

其實食煙有咩問題

你問下班永遠唔食煙既兒燈仔

Mk仔有無食過電子煙，乜味

MK仔又去左北上叫雞

我唔食煙
但我好多fd食煙
好多fd食開煙嘅食電子煙 最後都轉返食煙

屌，大大方方認食煙囉，有幾破壞形象?

張國榮都食煙啦，唔通又破壞形象咩?

想講一個人嘅形象唔會係單憑食煙一樣嘢就破壞到，本身個人嘅問題，好似你又要食又要驚，又要打一大段嘢去澄清仲破壞形象 好作狀

食煙咪食煙囉，扮乜撚野

水煙有乜所謂

個講波佬

條Mk妹而家幾大

有一張唔係水煙黎

死TB

35歲

咁公道講又唔同既

做左老母黎講食煙破壞形象又唔出奇

何況張國榮紅過孫慧雪100倍都唔只啦

不國越兜越破壞既野...

呢樣真，哥哥食煙好型仔添 不過條女本身又唔紅又冇形象，何來破壞形象，佢唔係以為自己好紅下話？ 我識佢都係因為林雪，雖然佢唔係樣衰，但從來唔覺佢係女神，仲有啲mk，宜家佢結埋婚生埋仔先學人食煙仔？搵鬼信咩 不過佢冇吹水嘅話真係咁嘅心態都好難做人老母教仔囉，好試唔試走去試食煙

Btw都係果句唔食煙就最好，就算你有個個咁型仔都係咁講，因為食煙有損健康

越兜越衰
仲細個咩

因為佢餵人奶
所以如果佢係食煙, 佢個B其實都係食埋一份.

水煙都食埋

正解
應該好快比老公個奶奶嫌棄

樓上邊個屌佢吸煙？

個個話佢吸開煙扮第一次咋

乜撚都入連登仔數，on9 ga?

你咪又係連登仔！白撚癡

條女根本唔靚

不過我唔會嫌棄law

最好係大肚個時都食埋煙tim

暗星

此地無銀 愈辯愈柒

貪得意

食咪食囉 好閒咋啵

有d女仔唔係成日食
佢應該係呢一種

經都就停
第一次食

公眾人物都可以食煙㗎姐

就嚟40都仲要扮清純唔食煙

點解食煙要解釋同通歉，呢個世界發生咩事

仆佢個街食完煙d人奶仲點可以畀BB食呀,屌你老母浪費晒
等我黎啜撚晒佢d尼古丁奶！！！！

好柒

都搵人埋左單啦
無所謂啦

女人食煙真係好破壞形象

4張都來緊啦，話知你食屎啦

我都想啜佢既尼古丁奶
話掂佢大肚個時都食煙架啦, 佢個B食埋尼古殅人奶有乜所謂

有晒手勢

同d女優話自己第一次做愛有咩分別

扮乜尻女神,仔都生撚埋
含撚都多過食煙啦

咳到俾朋友笑

仔都生埋 連食枝煙都要回應

公眾人物食煙冇咩大不了
但講大話黎掩飾就係誠信問題
咁小事都要呃人

唔回應吓
點有曝光率呀

對呢條女冇好感
好重心計嗰啲嚟

真係第一次食佢d fd若無其事咁
似係平時食開先唔在意

阿雪真係好pure好true呀～

冇人想知

咁純熟

on9當全世界人弱智架咩 唔理一排有撚人理你D奀星咩

有錢佬有邊個唔玩

關我撚事咩

雖然最憎人食煙 但藝人就唔食得煙？ 澄清乜撚嘢啫？

你話介緊都好過你話試食

點解食煙就係臭雞，唔食煙既大把臭雞啦

D人好似唔當水煙係煙
有醫療科同學都有食...

好多SP都唔食煙,

自從佢扮分手 出寫真搵最後一水
到被中出結婚
以前到佢既好感一早無晒

司逃老鼠幫拖反感再+1

食撚屎啦，無論噴煙，手勢都咁純熟
未試過？

有咩好解釋 認啦

有咩好解釋
食左就食左啦
做左人老母仲好似小妹妹咁貪新鮮咩

死雞 撐 飯蓋

仔都生埋仲洗咁解釋咁多

真心唔明呢d人點會紅

個時雙燈仔都有份吹捧佢 係咁乜野雪雪雪雪

落bar 食水煙咁common 其實冇乜嘢 啊雪今次真係此地無銀

水煙姐，我都成日同巴絲食

同對住鏡講粗口有異曲同工之妙
唔應仲撚好

就算係9up都冇做錯喎
話唔定真係有小朋友當佢偶像
佢比人影倒食煙又直認
可能有班心智未成熟既人會模仿
藝人偽人啦 佢唔認都係好事

隻手咁叫未食過？

扮撚哂野

回應真係好蠢，最好辦法係唔回應等件事凋淡，一有人問起就學蔡思貝咁話要了解下先，逃避問題，過多幾年就做返宅男女神啦！

冇影到食大麻就得.
好多演員都食大麻. 外國重多

如果係冇食開煙，咁啱貪得意食下嘅話其他人點會唔望住佢呀
好失望

條百婆成個ig fb都係幫人賣廣告
以前都有波波睇下 依家

扮嘜呀 食開架啦
虛偽西

140磅，cls

有食咪大方認咗佢囉
扮咩清純呀

呢啲人係乜撚野事？ 唔好咁樣侮辱大家既智慧好嘛？

食煙手勢 望既位置 同眼眉既惘然 一睇就知係熟手煙剷

其實食煙咪食煙 又唔係剩係得班連登仔fans

其實食都冇咩問題 大大方方認左仲好，咁樣講仲黑人憎

食煙咪食煙 成年人

食煙咪食煙....咁講咪小氣

大方啲認左佢咪算

唔認咪教埋小朋友講大話
大大方方認咗
之後加句我都知食煙對身體唔好，會去戒
遲啲禁煙大使都有得佢做

有需要解釋既 因為連登仔最憎人食煙

水煙炸wo

兒登仔

關兒登咩事=.=

宅男女神

見字都打冷震

佢老公都幾慘，條女當個佢係水泡，係娛樂圈撈極都紅唔起至幫佢埋單，睇條女個款又唔痴家又作狀，睇怕老母都唔識做

好熟手下喎 一定係第一次

兒童唔鍾意人食煙

條友講到好似因為要滿足兒登仔先解釋咁

佢遲下會唔會貪得意試下吸毒架

食煙咪食煙囉
解釋好柒

應酬食一兩支好平常 兜咩吖

Shisha同真煙差好遠喎

佢應該真係試條撚

正宗解釋即係掩飾

呢句真

未玩夠既mk妹

睇完呢個post先知佢食煙

冇呢段Ig post真係唔知

收皮啦 水煙當你貪得意無食開試下
但第二張係普通煙無得解釋啦

明眼人都知係移花接木

Shisha 都叫食煙

我明白，有d野做過一次就比人話一世，即使你係咪呢種人or之後仲會唔會做都好，who fuckin' cares

收皮啦 相都有埋 仲用小學生籍口為自己開脫

係未玩夠既35歲mk妹

屌你老母

屌 食煙咪食煙囉
點解D藝人咁撚廢而家有錯咩？
做咩要道歉姐

有point
奶粉公司點會搵吸煙老母賣廣告

影響形象 , 減少收入

你話驚唔驚

其實大大方方認左佢 一啲問題都冇

好貼切既形容

食煙咪食煙囉
光明正大仲好啦

呢條友不嬲冇乜腦

有紅過咩 ？

完全唔似樣wo真係佢黎？

佢好意思真係打段野出黎解釋 又真係post出黎先好野

嚇撚死 幾驚以為佢真係食煙 原來只係朋友哄玩下

打你老母的

認咗咪算囉扮咩吖

食咪食囉其實無需要忍暪 咁樣打個fb post仲怪

依啲煙真係可能貪得意食
成煙就話啫

Sor9睇唔到第三張

毒撚唔鍾意女神食煙屙屎
睇連燈就知

以前啲人冇宜家咁抗拒煙

段解釋打俾奶奶睇嘅啫
屌呀俾奶奶知自己食煙陣間叫個老公休咗我咪仆街

大大方方認食煙咪算
講咁多